上緊施傳齒輪理論同J.Law課程

而家上緊施傳齒輪理論同J.Law課程
有無同學仔一齊吹下一齊研究下

P.S. 如果有ching想讀佢地課程可以搵我一齊夾

又一件打手 悶唔悶